## Программа управления ЦАП серии 1273 для микроконтроллера 1921ВК035

Описание протокола управления ЦАП находится в ```NOTES.md```.

### Описание

* Прием команд осуществляется через UART1 при параметрах: 8 бит, без бита четности, скорость обмена: 115200 бит/сек 
* Системная частота 100 МГЦ (выход PLL, работающей от внешнего источника 20 МГц)
* Максимальное количество загруженных точек: 2048
* Реализованы команды:
    - запрос информации о списке команд
    - установка скорости обмена с ЦАП по SPI
    - установка размера кольцевого буфера для точек (значений для ЦАП)	
### Требования и сборка

Графическая оболочка формирования сигналов и управления ЦАП разработана в IDE Embarcadero X5
